有無人可以cap城門河睇睇 我住港島

唔該

[img][/img]
清唔清楚？仲使唔使近啲？